支那人想貪埋日本個醫療保險

話說喺twitter 見到有人post 咗段抖陰片，大概係話日本有國民健康保險，有嗰張保險卡就可以以3折睇醫生，長期病嘅治療只需要一個月幾百蚊人民幣左右。

Post嗰位網民就話好多人移民過日本就係為咗享受依種福利，結果引起日本網民嘅不滿，叫班支那人咪撚移民過嚟
用我啲垃圾日本翻譯下

依種制度係日本人努力工作嘅成果嚟
如果要益埋你哋嘅話，你哋就要設立反相同嘅制度。如果支那無幫助日本人嘅制度嘅話，咁我哋都唔會益支那人

根本唔應該用我哋日本人納嘅稅去幫外國人
國家唔應該袖手旁觀，希望國家諗下對策

真係唔敢相信你哋會移民到其他國家！你哋唔係有從祖先傳落嚟嘅土地咩？你哋唔通唔會為咗自己國家仆心仆命咩？

屌你班支那人口中嗰套愛國愛黨去撚咗邊到？
移民去小日本叫愛國？

補返條link先

知又點
政府會做野咩？

香港咪一撚樣
根本支那人係要管 管唔到 咪周圍搞屎棍

日本藉咁難入. 冇日日150隻木馬入侵
要收支那皮基本上好易.

連登仔咪一撚樣日日發夢做美國人
一撚樣姐

日本既話，會

美國係個好少福利既地方喎，去美國既人大部份係想靠自己能力做中產

咪on9 啦

你知唔知美國冇免費醫療同公屋 做窮人係慘過香港好多？
要做豬貪福利既人根本唔會去美國

你估香港咩

咪on9啦
咩叫affordable housing 呀
你低過一定收入有白卡收可以免費醫療

哦，想知要低到咩地步先可以有

要幾on9先會係度大大聲話美國無福利

sorry囉

有得申請窮人屋比你租

百幾蚊美金二百幾呎

幅圖講緊外國人(尤其係班支那人)點濫用國民健康保險
先透過留學或者經營業務拎到visa入日本
拎到在留卡然後再申請加入國民健康保險
喺日本國內接受治療
只需要比1至3成嘅療費，亦都可以利用高額療養費制度（如果連扣咗保險嘅療費都比唔起嘅時候，政府會再資助多啲，所以只需要比好少錢就埋到單）
歸國

支那人就係咁貪得無厭

唔好傻，你上法務局睇下個數字先，年年一車車支那狗入籍

支那狗又污染日本

Japan First!

你覺得人地同香港濕鳩入境處一樣來者不拒嗎

雖然入籍人數無咁多
但好多支那人都係靠留學或者經營業務拎visa過日本
而且國保只需要在留卡就申請得，你拎到visa就有在留卡，所以好容易被支那人濫用

發現濫用趕佢地出境？

依家好似無例子係趕佢哋出境
同埋有國保嘅人可以引渡屋企人或者親戚過嚟醫，咁當然保險有包埋，所以先被人濫用

唔太明咩事
即係你要移咗民先可以申請？
咁樣點算濫用？你移咗民就係成為人地嘅國民，咁享受返國民嘅福利問題喺邊？

利申，反對任何人濫用社會福利同反對支那狗擴散，但單純get唔到今次嘅問題

其實變相似香港個case

因為問題係拎到在留卡就用到
醫好可以返中國

同埋可以帶埋屋企人用，但又唔洗納稅

係咁既話美國唔會咁多homeless啦

日本社畜分分鐘過勞死 死唔去至享受到的福利

即係在留卡唔等於係公民？
咁點解政府又會畀福利佢地

只要你逗留日本超過90日(中長期在留者)，你就要申請visa入境。
而入境嘅時候佢會派張在留卡比你，證明你係中長期在留者。
而所有中長期在留者都有義務加入國保。

咁好人
如過好間唔中小病就話啫，不過福利嘢一定會俾支那濫用。
應該設啲使用限制，又或者在留者個國保要畀多啲。

唔係好明，申請到visa唔係有一定原因所以留係果個國家生活? (做野/讀書)
咁當佢visa完唔續(讀完/無維生證明)唔係就會唔續visa，取消返個福利?
如果係咁既話又好似無太大問題，當然立法只取消支那在日醫保我唔反對

無在留卡就無國民保險

咁長期滯在又有病痛用佢個醫保有咩問題
你話帶住病痛都拎到個中長期滯留
一落地就碌去醫就話啫
但有幾可會係咁

支那學生恨不得一離開蝗蟈就放非自由
支那去日本做嘢嘅人如果拎完個Visa就話要入院，你覺得公司唔會做嘢取消佢個Visa?

最多都係支那學生/worker痴埋一齊嚟日本嘅家屬會用到文中講嘅福利
最多都係老婆仔女，並唔會好似每日150隻話要團聚咁爆過去
每個國家都有啲咁樣嘅外來人口
你話要為咗蝗蟲而廢除呢個制度真係好困難
始終仲有其他國家嘅人
唯有入國局審慎啲

又要踏港
香港人就算移民 都係用錢用技術移民
去到外國都係做個有貢獻既移民（大多數啦）
支那人最叻用埋啲旁門左道昆津貼
係世界寄生蟲

當你發現你有病個陣 去申請日本visa 拎佢在留卡再加入國民健康保險 醫完就走

個洗費仲平過你係支那醫

支那人真係世界既寄生蟲

死一半人就差不多

其實最怕啲人其心不正，屋企人生cancer 就申請visa 過嚟醫平一大截啫，尤其留學visa較易申請
始終都無乜可能完全廢除國保

無知一問，日本唔係有供國家保險先享受到醫療福利咩？

係呀，每個月¥1800

咁當然你每個月都要比保險金啦 ，但國家有撥款落國保

果啲正一仆街嚟
希望佢地冚家鏟

諗起之前交落嘅國保金去哂啲支那人到

記唔記得支那人點樣一拖四十去日本攞福利
支那賤種
最應該核清洗支那，千年孽畜基因

唔一定要入藉 有一年visa就可以整保險卡
Working holiday visa醫完病返中國就得

唔洗一年，過90日就得
最簡單就係讀半年書